奪命LZ 科興搞出人命，仲唔叫停？ K11同名潮食館割席，賴抽風系統唔合格，點解唔賴蛇頭風水作怪？

奪命LZ
科興搞出人命，仲唔叫停？
K11同名潮食館割席，賴抽風系統唔合格，點解唔賴蛇頭風水作怪？︱
奪命Loudzone(第4節)
20年03月03日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: